睇返怪醫秦博士，先知咩叫好漫畫

怪醫秦博士真係一套有靈魂又好睇既神作。手塚真係好勁

我細細個睇完，就學識「珍惜生命」呢個易學難精嘅道理。

手塚老師

三眼仔間中會客串

手塚漫畫角色成日周圍客串
蓓蓓